事實證明銀行真係好撚惡

中興 華為 比老美玩到殘下殘下
D匯豐 建行 工商
玩黑錢洗錢支持北韓伊朗
嗲都唔敢嗲
一句會引發金融危機
老美就收左皮 最多罰款了事

資本主義下銀行係惡哂

匯豐咁都無事

百業之母

我睇黑錢套罰
幫晒老墨賣白粉
幫真主黨洗錢
最尾d高層一個捉去坐都無
只係罪款了事
唔怪咁多必屎佬想做銀行